一生中最愛 自唱求評

唔用支那野啦

推

你開幾多次都係咁㗎啦
好撚難聽呀屌

好好聽